8月到訪旅客下降40%

彭博最新消息

遲下就唔使交貴租買貴樓

地產商嘔番呢幾十年盈利出黎

If we burn, you burn with us.

光復香港
時代革命

加油

去到70%先再講野

唔想見到支那人

【913 八月十五】 金鐘悼義士

根本呢40%支那人就唔應該係香港出現
咁多年嚟剝削破壞香港人既生活質素，令到香港產業單一化，你班垃圾有咩資格喺度阿吱阿jor

減租啦扑街業主!

推